港鐵係咪想叫中小學全港大罷課? D書包咁大好阻人架

大家都係唔好返學啦, 阻到人搵食就唔好啦

鼓勵緊學生要將書包轉做可以放落地拉個隻

港鐵夠薑咪出廣告，叫d 女人唔好一袋二袋，又推架坦克bb車出黎阻住人囉 睇下班腐團衝唔衝出黎咬你